有無人完全對鬼滅無興趣

畫風好7, 睇都唔想睇

Hi

唔知咩嚟

都唔知k11會開間咁既野

補充*
點解要開返咁既野

初頭覺得畫我柒柒地
但睇完係覺得好睇
未係神作
佢揉合左好多動畫既好
又不失皇道既元素